[《想見你》一歲了!!!] 台劇 想見你 映後討論(78) 及 柯佳嬿窩

《想見你》（英語：Someday or One Day）是福斯傳媒集團和三鳳製作於2019年推出的臺灣電視劇。由黃天仁執導，簡奇峯、林欣慧執筆，柯佳嬿、許光漢、施柏宇、顏毓麟領銜主演。

恭喜 想見你 團隊
榮獲金鐘55 4項大獎

恭喜 想見你 團隊
入圍2020年釜山國際電影節【亞洲內容奬】
最佳創作獎
最佳亞洲戲劇獎
2項大獎

[size=5] 2020亞洲影藝創意大獎（新加坡）
入圍【最佳原創劇本】
[size=5]

[金鐘過後，釜山國際電影節想見你］台劇 想見你 映後討論(50) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，釜山國際電影節想見你］台劇 想見你 映後討論(51) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，釜山國際電影節想見你］台劇 想見你 映後討論(52) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，釜山國際電影節想見你］台劇 想見你 映後討論(53) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，釜山國際電影節想見你］台劇 想見你 映後討論(54) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，釜山國際電影節想見你］台劇 想見你 映後討論(55) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，釜山國際電影節想見你］台劇 想見你 映後討論(56) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，釜山國際電影節想見你］台劇 想見你 映後討論(57) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，亞洲影藝創意大獎想見你］台劇 想見你 映後討論(58) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，亞洲影藝創意大獎想見你］台劇 想見你 映後討論(59) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，亞洲影藝創意大獎想見你］台劇 想見你 映後討論(60) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，亞洲影藝創意大獎想見你］台劇 想見你 映後討論(61) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，1025釜山國際影展想見你] 台劇 想見你 映後討論(62) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，1025釜山國際影展想見你] 台劇 想見你 映後討論(63) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，再次重刷想見你] 台劇 想見你 映後討論(64) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，重睇想見你之韻如雨萱1028生日快樂] 台劇 想見你 映後討論(65) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，重睇想見你之韻如雨萱1028生日快樂!!] 台劇 想見你 映後討論(66) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，重睇想見你之韻如雨萱1028生日快樂!!] 台劇 想見你 映後討論(67) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，一齊重睇想見你啦!!] 台劇 想見你 映後討論(68) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，一齊重睇想見你啦!!] 台劇 想見你 映後討論(69) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，一齊重睇想見你啦!!] 台劇 想見你 映後討論(70) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，一齊重睇想見你啦!!] 台劇 想見你 映後討論(71) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，一齊重睇想見你啦!!] 台劇 想見你 映後討論(72) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，一齊重睇想見你啦!!] 台劇 想見你 映後討論(73) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，一齊重睇想見你啦!!] 台劇 想見你 映後討論(74) 及 柯佳嬿窩

[點擊與小嬿子展開激情對話] 台劇 想見你 映後討論(75) 及 柯佳嬿窩

[恭喜《想見你》播出一週年!!!] 台劇 想見你 映後討論(76) 及 柯佳嬿窩

[《想見你》一歲了!!!] 台劇 想見你 映後討論(77) 及 柯佳嬿窩

想見你 Q&A

Q: 莫俊傑既助聽器 點解會出現係韻如出事既現場？
A:導演同埋編劇有指出係個BUG黎。
導演亦都有因為俊傑呢件事，同編劇嘈，
最後希望維持俊傑男二既形象，所以各退一步，所以助聽器無左件事。
算係一個小失誤吧，但無影響劇情既質素。

33:00開始 編劇有交代助聽器問題

Q:咩係莫比烏斯環？
A:莫比烏斯帶或莫比烏斯環（Möbius strip)
是一種只有一個面（表面）和一條邊界的曲面，也是一種重要的拓撲學結構。
想見你 既導演決定用 莫比烏斯環
黎道出詮勝對雨萱既愛。
所以覺得莫比烏斯不斷循環的概念，和劇中穿越的時空觀很像。

Q:想見你既穿越條件？（未必準確）
A:-伍佰既錄音帶
-想見你既執念
-被附身既人意識好薄弱（例如被襲擊）
-一樣既樣
-有人指出坐係到....

Q:點解雨萱三穿會失敗？
A:其實有幾個解釋
-有人指出 有可能係雨萱既隨身聽壞左
但係佢堅持穿越 所以形成失敗
-亦有人指出 因為韻如既意念好強
所以令雨萱奪舍失敗 搶返個主導權
-亦都有人覺得一開始雨萱係成功穿越，第二日訓醒/係子維騎電單車送返屋企時被韻如奪取返個主導權

Q:想見你角色把穿越時間軸
A:可以參考雀雀既分析

Q:點解編劇要選擇伍佰既老歌Last Dance？
A: 編劇簡奇峯解答，除了年代相符、歌詞和「想」劇故事很搭、伍佰的歌聲有懷舊感之外，當年這首歌收錄在伍佰「愛情的盡頭」專輯中，還是卡帶的年代，「Last Dance」雖不是主打歌，但是是B面第一首歌，簡奇峯覺得通常B面第一首歌也都很好聽；且錄音帶有倒帶、循環的特性，和劇中時間軸的概念頗為相似。

Q:雨萱唔換車既原因？
A:雨萱係第一，二集拎架2000年出產既車去維修，除咗係因為架車係子維既之外
係留黎最終回， 雨萱四穿用
因為咁舊既車，先可以播錄音帶

Q:點解彩蛋無韻如？

A: 第一個彩蛋版本是38歲的李子維（許光漢飾）在工作室聽着伍佰的《Last Dance》，一邊畫着女高中生在雨中奔跑的背影圖；27歲的黃雨萱（柯佳嬿飾）來找李子維，卻不知道他在畫的就是自己，更跟畫中的自己吃醋。

第二個彩蛋版本是18歲的黃雨萱在生日當天到工作室找李子維，但他卻假裝忙碌地說：「我很忙，你來幹嘛？」裝作忘記雨萱的生日惹她生氣之際，才捧出生日蛋糕給她驚喜，而在躲在窗外看着這一切的莫俊傑對陳韻如說：「李子維都幾歲了，還玩這招這麼幼稚！」

最後一個就係而家播出嗰個

導演同編劇有傾過
覺得如果雨萱同韻如同場
觀察會覺得好奇怪
加上補拍彩蛋時間唔多
所以最後決定而家嗰個

Q:大陸版同原版有咩分別？
A: 首先要分清楚
原版：13集 （一集約70分鐘）
大陸版：26集（一集約35分鐘）

大陸版就預左會cut好多野 有個on9廣電局
詮勝同性戀/有中國民國國旗既打格仔
謝芝齊打飛機/雨萱黎m/ kiss既場面
乜都cut晒.....
所以絕對唔建議睇支那版 。

<想見你>專訪精選

有一種愛情叫李子維和黃雨萱！ 《想見你》片頭手札式標題解析，戒指在首集就破梗

片頭曲藏《想見你》結局？這５首歌重溫黃雨萱、李子維、陳韻如、莫俊傑的四角虐戀

網議《想見你》結局後，主要角色7個新發展！李子維&莫俊傑「老婆長一樣」怎麼辦？

【點首歌】她是破繭而出的陳韻如！柯佳嬿：「我不再勉強自己成為別人」

柯佳嬿回想《想見你》 看到許光漢的那一瞬間就該爆情緒

專訪《想見你》新銳演員施柏宇：我在莫俊傑身上，學到不計較的單純情感

【專訪】想見你的未來昔日！ 「國民男友」許光漢的演員時光：「希望40歲時大家還願意看我演的戲」

專訪／《想見你》編劇簡奇峯Ｘ林欣慧：用偶像愛情劇包裝「青少年認同」的敏感議題

【想見你專訪#1】發片or出寫真？許光漢的選擇是？ 與Lulu狂提年齡差點氣走柯佳嬿│我愛偶像 LULU LAND

【想見你專訪#2】猜歌搶答PK戰許光漢展超強求生欲！ 柯佳嬿清唱90金曲超好聽～│我愛偶像 LULU LAND

「完全娛樂」想見你專訪

「趣你的娛樂」想見你

Fox Sport -想見你挑戰體育台三帥 籃球場爆笑對決

旅行應援團-想見你特輯

想見你_Track

Track 01_「想念離我如此之近，才發現你多遙不可及」

Track 02_「你的出現，就足夠佔據我餘生的那些年。」

Track 03_「失去了你的時間裡面 我的世界從未往前」

Track 04_「所有的離別，都是我在練習失去你」

Track 05_「要我怎麼穿越時間，重新和你相識一遍。」

Track 06_「在想念的時候，就把溫柔的自己都用完了。」

Track 07_「慢慢把自己擱淺在無法拼湊的昨天。」

Track 08_「有些喜歡能夠穿越時間，依然來到你面前。」

Track 09_「你一不小心，就掉落進我的夢裡。」

Track 10_「我寧願這樣記得，你從未離開過我的世界。」

Track 11_「如果我不再如初，你是否會愛我如故。」

Track 12_「借我一點你的時光，許我一點美好難忘。」

Track 13_「也不是所有碎片都能拼湊，就像那些昨天無法重新擁有。」

第55屆電視金鐘獎頒獎典禮

想見你 星光大道

戲劇節目女主角 柯佳嬿/想見你

戲劇節目獎 想見你

戲劇節目編劇獎 節目創新奬
想見你

嬿窩電影提供：

目擊者

五星級魚干女

市長夫人的秘密

劇集：

想見你 全劇完

星座愛情獅子女 全劇完

若是一個人 全劇完

如果愛，重來 （更新至#13）

俗女養成記 全劇完

天巡者 （更新至#04）

天堂的微笑（更新至#01）

粉紅色時光 （更新至#01）

1989一念間 （更新到#02）

嬿窩星期日影院：

11/22 超級夥伴

11/29 渺渺

12/6 一年之初
感謝白元係台灣訂碟返黎播

1001

Nplm

召喚張家漢

金剛棒

幾驚佢頭先殺出嚟

nplm

唔想佢爆?

要搶贏佢

原來又係鳳玉

第二張係來自⋯？
好好笑

第3

必娶 頭幾集講緊喬幻想環環做佢表嬸會點

由上個post 第25頁開始追post追到呢度....
［佳嬿跑步.gif］

要重睇必娶了

我成日小資必娶溝住嚟睇
好正澤同佳嬿都做得好好

必娶

辛苦了

不如之後睇

可以

係時候重溫我整嘅gif

睇咗一半覺得太悶
命中雖然太言情
但吸引好多
仲記得薑母娘娘

不是電燈壞

唔齊嘅

佢又唔問
正常會叫老公整下佢

整gif師

係

訓未

召喚斬人師
斬到佢瞓

你都係想咁啫

係咁逼害追post啲人

我的夢想 一直都是你

摷緊gif俾佢

幾時睇埋佢

誰是被害者

我完埋12月頭先得閒

小朋友

那麼好

你喎

好

情歌果張未睇過既

係預告cut 出嚟

點解善良既人無好下場

爽妹

終於有b啦

有bb 應該好開心
但係

感覺悲劇要開始了...

好快就

要選擇先係最難既選擇

女力報到 仙姑

謝謝收看

唔係好知後面知彩蛋邊到黎
好似除左林心如

感恩

晚安了

感謝老妖

早抖

安安 感恩 愛大家

結果我仲未瞓

肺花唔上水

餓咗咁多日
要食隻馬先夠了

煲兒子飯連煲蓋食

早

睇完套戲 成個月 套戲啲劇情都仲係經常浮現係個腦度

hello
所以大家都係到 仲不停重睇

開到78就知我哋中毒幾深

多啲上嚟

邁向100

好正常
除左劇 啲歌都會

午

佳嬿ig 新post

除咗第二張紅唇
其他都靚

我鐘意第二張多過第一張

消息：政府將公布下周一起全港小一至小三停面授課

3>2>1

有廣告了

今日26宗

開心

紅唇 烈焰

極⋯

班細嘅今日啱啱完midterm 依家先停都好嘅⋯

新代言？

終於有（好似係

感覺

動*

呢個紅唇 我ok

好過市長夫人同牛俐人就可以了

我啲細路仲考緊試
有啲啱啱先開始考

唔知個盒會唔會有佢嘅貼紙

嗨
呢度個個都係俾套劇喺個腦度浮現咗起碼半年

你冷靜啲

考曬啦

官網有片！

考曬啦
呢幾日都唔洗補習

有片睇！

嬿窩電視台 節目表：

今晚

22:00 金馬57 入圍系列
（男配/男主）

23:00 如果愛，重來 #16

23:45 星座愛情獅子女 #08

聽晚

19:00 第57屆金馬獎頒獎典禮 Live

00:00 星座愛情獅子女 最終回

星期日

20:30 粉紅色時光 #02

22:00 嬿窩星期日影院 超級夥伴

真係要冷靜

見到膠原蛋白
os：想買

班衰仔同一份功課都可以錯3次
話online class有晒答案可以照抄就唔做

又換wallpaper

講起護膚品，我用咗factiv b3同pha2一排，暗瘡好似少咗，暗粒去唔到 啲暗瘡變晒做一粒粒唔知點處理好，想買eaa去印

第三張又係hebe

@藍雨
@紅雨

未買 小貴 唔捨得

有無 無字版既

美好的一天
從柯佳嬿開始

有 一陣整

同老妖嘅taste 一樣

好鍾意黑白

Sam

sam

發覺佢ig都好鍾意用黑白相做icon

一入嚟見到一大堆仙既相
精神曬
好開心終於有廣告
唔係剩係分解茶

你都係時候要補充下啲膠原蛋白

btw 大家覺得想見你既英文劇名 "Someday or One Day" 點？

我同個外國朋友講開
個朋友雖然未睇套劇
但話覺得好奇怪
唔明 Someday 同 One Day 有何分別

我就話係凸顯男女主角響唔同時空都想辦法見返大家
同埋都有帶出時空交錯混亂既意思
都唔係好知點講

關我乜事

可能就係因為兩個字嘅意思差唔多
所以先會用OR 而唔係用AND？

不過你已經答得好好
表達到男女主角嘅思念

因為佳嬿代言
所以大家都要飲

One day可以解埋過去
Someday只可以解未來
應該係講過去未來嘅糾纏同相信終有一日會再見

木曜老闆同老闆娘超好

一年之初

期待期待
G持G持

隻碟老到我唔識用

都啱
等我同佢講返先

謝謝讚賞

我都係想集思廣益下
因為佢好似好嫌棄個劇名咁
我話之前曾叫做 "Read but ignored" (已讀不回) and "Love, Read but ignored" (愛, 已讀不回)
佢話呢兩個標題好D

真係講得好好

我都無想過呢個 point

少膠喎

嘩 老版直頭有貨

呢兩個唔得
如果套劇叫已讀不回我應該唔會睇

麥卡貝做打機直播起家 應該好多交情掛

已讀不回好似啲西片格硬譯中文咁

愛已讀不回

係屌

張相好有動感

我都覺
同埋有劇之前都咁叫
會撞名

同埋其實已讀不回帶唔出個劇既中心思想
而英文 "ignored" 我又唔覺套劇有好多 "ignored" 既成份

早兩年有套日影叫 愛，不由自主 愛，已讀不回真係搞唔掂

Ignore咗謝醫師

韻如算唔算
一直都俾人ignore

子維已讀晒雨萱嘅whatsapp
但唔係中心思想嚟

仲要唔係喺手機ignore
係當面...

係............

勉強可以咁講
但係都叫有俊傑響身邊無 ignore 啊

同埋劇主要係講雨萱同子維既關係
劇名應該要帶出呢樣嘢
兩個只可以話經常擦身而過或者要努力嘗試響各個時空尋找對方
但係唔係 ignore 啊

exactly
都唔知有無佔劇情 萬份之一

或者咁講
只有男女主角(唔計醫師) 佢地既人生歷練可以係oneday

其他人只能一路向前 some day

俊傑未出現之前
韻如既人生都係一直被ignore...

我反而覺得 唔係俊傑係唔係身邊問題
係韻如被佢最重要既人ignore

咁當然劇既主旨係雨萱同子維既經歷
所以佢用someday or one day作為英文劇名
係用得好好
因為穿越之後 係過去定未來
都會相見
都會一樣想見你

但係套劇好在 你唔你只係foucs係佢兩個既愛情到
你仲會好在意韻如既感受 俊傑既感受
唔只一條線咁去睇套劇

同意啊

所以我都同個朋友講
快D睇套劇就會明白劇名個意思同套劇神既地方

但係佢寧願睇翻 Friends 同其他嘢都唔睬我咁

如果外國朋友
咁都明白既

係啊

我向好多外國朋友推介想見你
個個都話條 trailer 好吸引啦

跟住我 send 英文字幕 link 想等佢地方便D睇啦
點知真正有睇既得一兩個

有冇睇82年生的金智英

黃色係滑翔傘?

咁外國人冇興趣都正常嘅
始終文化唔同
就算英文字幕 翻譯嘅嘢都好有限
個意思唔多唔少都會唔一樣咗

正

我都明
但係其實係佢哋話覺得 trailer 唔錯
跟住我先 send 條 link 過去

如果真係一開始唔想睇既
其實可以話無興趣或者唔想睇住
呢樣先係我唔明既嘢
點解明明話有興趣但又唔開始

Anyway 我其實都說服到 3, 4 個本地 friend 睇
個個都大讚套劇
有個都話鍾意仙

所以睇劇既嘢
無所謂既
鹹魚青菜，各有所好

我已經放棄向人介紹想見你
之前有人話見到我ig成日po
（其實冇成日囉！間中一個story啫！）
同我講話套劇俾我po到煩咗所以唔想睇

真係同宗教一樣
佢自己想接觸就會搵方法
唔需要刻意介紹

緣分到自然會睇到套劇
認識到呢度嘅人就係bonus
鍾意埋柯佳嬿都係bonus

唔洗咁執著啦
或者可能佢地有更加有興趣既野呢
唔睇咪唔睇 佢地走寶

咩俾你Po到煩所以唔睇

懶清高想睇就會去睇
冇興趣咪唔睇
特登講依啲嘢為咩

太多呢啲人所以我唔會再有咩感覺
以前可能會執著
因為好想多啲人認識呢套劇
而且又未識你地
所以覺得鍾意得有啲孤單開心又冇人明
但宜家睇淡晒
唔想睇咪唔好睇
唔係個個都同呢套劇有緣

真係對唔撚住

如果我被人介紹一套自己冇興趣嘅劇
我都會就咁附和下算
但唔會講啲咁嘅嘢冇必要

我都已經放棄左
講左一兩次都無乜反應就唔再講啦
如果唔係都會比佢哋嫌煩

係
緣份到自然會睇

好似其中有個就話鍾意聽台灣流行音樂
佢話鍾意楊丞琳
講下講下我又介紹好似 Hebe, Yoga etc
當然唔少得兜圈
跟住佢同我講話睇過必娶女人

係啊
我都睇淡左啦
叫做發下牢騷啫

佢哋更加有興趣既係翻睇 Friends
一套 20 年前既 sitcom

好想睇孤味

扯開下話題
驚唔驚張生又開唔成

但如果停得面授，諗唔明點解唔停埋演唱會

入哂台先爆一波

身邊好多人睇friends

即係之前你話爆暗瘡既情況好轉左？
我準備買 好貴

係阿 但係變晒細細粒暗粒 應該點清好？
毛孔都細咗

去下角質？

呢d frd唔屌返佢兩句都對唔住自己啦
咩煩咩咪唔好㩒入個story

我一直有去 不過我諗住買去印
試完同大家分享

冇睇過
但見到好似好hit
見有好多佢地嘅周邊

我啲朋友話見到我咁熱愛呢套劇反而覺得好難得
所以走咗去睇

去完角質再敷clay mask

Lego版嘅friends

係咪即係(唔知咩)+NAG嗰支
本身都有興趣
但覺得用新skincare就保下濕先
點知效果已經好好
膚色都亮咗

有冇人有睇stranger things

無 見到咁多個season都冇心機追

我咁耐以黎應該po過一兩個story only

po咩金鐘？

3個咋嘛
覺得season1最好睇

金鐘都無啊
一次係轉咗雨奔做wallpaper
一次係500卡式帶

咁啊 我睇完queens gambit就開啦

我都po過伍佰餅嘢
拎到實物太開心

我會share佳嬿既ig post
佢啲文字好值得分享

我仲要喺屋企搵到兩部Walkman
但兩部都壞 有一部仲係Sony
到依家都未聽過餅帶

omfg！！！！
有冇試播？？？我都好想聽餅嘢但冇機
又唔想花四位數買機

係雖然佢地未必真係會㩒入去睇..

有試 但兩部機都壞
有諗過拎去整

如果唔拿拿聲去睇台灣啲電影
之後戲院閂就無得睇

有次post左佳嬿18年打既野
有兩個覆我已經好開心

音質如何？

反而有個男仔frd兩三日就會direct send許光漢既post比我

孤味啊無聲啊

佢壞咗我點知wor

有人會覆咁好
佢地係react定真係打字覆？

見你話有試 以為聽到！

我懷疑佢係比人斬到壞咗

笑死
心諗 都話壞左

佢地有共鳴
仲問我拎返原post
我唔記得係咪之前係到有人post

小朋友為嬿窩帶來歡樂

EAA20 冇feel
我覺得可以唔買

你個嘢壞咗呀

Same 佢po咩
我share咩

我最瘋狂既時期
日日都會有2個story

同埋之前既 想見你 經典對白

絕對唔會咁貴買部walkman

Gay test

小心斬人師

佢明明話試咗！

same 但好多人話係netflix必睇最熱門嗰啲黎

想點。

好少睇美劇
等緊出年 ahs 10

原來嗰啲想見你 深情對白係咁嚟
真係好有心思

唔試又點知壞

我係cap寫真 再打對白

好正

我都好少睇 但覺得幾好睇

唔係我gay
係佢

應該 ok 掛？
呢個 weekend 開始啦 wor

要停應該人瑞驚 D

我都睇過
係經典黎
好笑之餘
6 個演員都因為套劇全部爆紅

好多人都係用 friends 黎學英文
好似韓國 BTS 其中一個團員咁

但係經典都唔使成日耐唔耐攞黎睇既
咁多新野值得睇

如果取消人瑞應該好開心

@白元
佢係咁重睇小資女同心娶

佢都係抖吓
唔好搞咁多嘢啦
唱live好似驅魔咁

Ahs?
真係好好睇
好鍾意sarah paulson
但係又係左膠

22:00
金馬57 入圍系列報導

唔係
Stanger things

我有個美劇frd叫我睇好耐
無時間

遲啲一齊睇囉
應該好快有season4

8，9集重新追黃雨萱真係好正 ，仲有佳嬿大學look

鐘意雨萱短髮look

x2

真係好校花feel
最鍾意都係佢幫雨萱慶祝生日嗰度
雨萱又靚 襯晒成身都係粉紅色

鎖骨

小朋友睇到第幾集啊？
我噚晚睇完尾二個集

提提大家
依家戲院有上房客、無聲、怪胎
雖然我一套都未睇

我見無聲響 HK Movie app
爆高分
平均 4.8/5
個個比 4.5 or 5/5

聽日睇

依家 netflix 最 hit 係 The Queen's Gambit
我差大結局未睇
小朋友都開左黎睇
好好睇架

金馬57 入圍系列

睇 The Queen's Gambit 啦

等我睇完最後一集
再同你哋二刷

無左黃牛黨同大陸人
門票滯銷

抵死
唱 live 真係好難頂

咁唔同既
friends 係 20 年前
小資女同心娶都係無咁耐
同埋為左仙就無所謂啦

大學look真係

或者上大陸開囉

之前睇過新聞
那英都串柒佢

睇到第二季，第三季未睇

Ahs幾乎都係虎頭蛇尾

仲有學弟 深情告白 上網睇番都覺鬼好正 好浪漫

係咪餐廳播住last dance表白個度？

@紅雨
取自黃子佼 Facebook

我印象中第三季有啲核突
第二季Dustin係咪捉左隻野養？
如果唔係就第三季核突

第一次見面告白 雖然餐廳果段都唔錯，但第一次告白果段第2次睇仲touch

だから一時的に目を閉じて
私の期待は暗闇に浮かぶ

好耐無見

頭幾個season都唔算
Hotel之後就係
但係我好鍾意 apocalypse

想見伍佰

Apocalypse好多fan service，好正

我覺得頭幾季都係虎頭蛇尾，不過冇之後咁勁啫
個製作人出晒名係d劇虎頭蛇尾

我鐘意餐廳多d
因為第一次告白之後，雨萱既反應

可能我比較易接受

23:00
如果愛，重來 #16

劇情開始進入戲肉

去台灣

期待

我都好想去

某程度上比雨萱呢種性格同反應吸引左

杜鵑鳥聲

揪健身最後一集了
呢集幾好笑

你的情歌 上套戲
既主題曲

夢多

求婚PowerPoint

追婚日記

張書豪咁大隻

不求也不行

咁唔想求就唔好求啦

細個冇爸爸喺身邊...可能會比較憧憬婚姻...想另一半填補番兒時缺失嘅父愛...但係佢搵錯人士元垃圾嚟

婚姻觀唔同根本唔應該一齊（？

所以77好易感動到

整個ppt當做咗？？？
連婚都要人幫佢求
佢唔好再廢啲

士元太垃圾太自私

一定係
除非預咗會離婚

佢想遲啲求姐？
同根本無心

為別人而寫

唔了解就分手啦

依家佢地連婚都未結得成

on79
講到好似完全唔關自己事 係77一廂情願咁

好似知道咗就等於逼佢求咁
垃圾

77仲咁開心

77真係傻婆嚟
一句嘢就搞到咁開心
成咗事先開心啦
明知士元咁廢

呢個look

另一半開心正常你都會開心啦
但佢 被迫交功課咁

77真係好鍾意tsum tsum

以為愛情可以掩蓋所有野....

如果唔係紫色我會開心啲

迪士尼有sponsor?

呢隻淺紫 我ok

不經意的業配

而家同第一集調轉

心機婊

Forever=the period of time before meeting someone better

唔好再俾呢句嘢呃到啦好冇

去印應該係eaa20
我用緊b3同pha2

我見b-complex都有人話可以去印，你有冇用過？

童恩希擺明特登。

都好
咁77可以對佢失望 死心

放d扭蛋去台南啦笨

B310？

咁易死到心就一早去咗紐約啦...

我有

自己譯？

唔關事既

大樂果時都係咁

對

經歷過之後...
會有唔同既 希望

一直想整呢啲屋 但無位擺

但係士元要求婚

但佢係明知士元有咁嘅plan喎
同埋再早啲 明知士元有女 都仲車佢番到屋企門口

唔好被人呃啊77

但四元都揀左去求婚
衰唔晒？

個network 都唔想77接受佢求婚

冇呀 未用哂啲cream 冇買

佢對夾耳耳環

我覺得係佢一開始既心態
之後會衍生好多問題

有無耳洞的佳嬿

睇完預告

黎多集 先獅子女
有點想睇多集

真
編劇識玩一定係咁玩

一定後悔

真係好憎佢。
佢唔好再喺度連累人地嘅人生啦好冇？？？

sam

OK

其實有幾人睇過?

得小朋友?

自私既人 點會諗呢樣

我hea睇過

最憎就係佢仲要怪番77轉頭。
佢根本睇唔到77為佢犧牲咗幾多野。

77會真係覺得自己問題

自私嘛

真係傻婆嚟

taxi go都係業配嚟吧

好似你咁

咩意師

斬人師

咩事都攬晒上身

呢個look柯仙真係世界級

飲完可樂未

真係

莎莎bb真係好得意

因為你囉 問問問

抓人師

後面

佢地真係好多問題

劇本問題
拉阿媽落水問題
去NY問題

大問題過舊時空好多

佢自己完全唔覺得有問題

佢地無人明
77同佢媽既關係

壞了

佢老母更加唔明77同士元嘅關係

我決定聽日追返依套！

Drive有upload

其實所有問題來源都係士元。
士元就是問題的來源。

77不願面對
大樂又半助攻咁
兩個都好傻

好睇架

打打打 你都好得閒咩

打給你？
Tiffany件事呢？

打俾uber都好過打俾佢

講左到時做唔到 又只會令77失望

今朝新人上完嚟就走咗

77唔好咁傻 好嗎？

嚇死 以為出事

蠢女人

又完
真係越黎越好睇

星座愛情獅子女 #08

又還原

要夢想 就 冇錢
要結婚 就 要錢

咁難為你唔好結
反正如果係為夢想既又唔係淨係可以同你結

你有夢想..
但係有無諗過
77一早就放棄夢想
去同你一齊...
有夢想 就唔好去求婚
放過自己 放過77

效果如何？

個觀點錯啦
應該話
獅子女最憎人單單打打

去印效果真係比淨係用PHA2，HA3+B5好
本身我淨係買咗PHA2，HA3+B5
但用咗兩個禮拜覺得想去得再好啲
所以買埋B complex
諗住成set都用晒factiv

佢去紅去印都好好
亦好易推
但唯一缺點就係唔夠保濕

早排天氣凍咗乾燥咗
我淨係用佢都唔夠保濕
要再搽多層自己本身用開嘅面霜喺面先有夠

仲要串77
收皮啦

真

咁易俾人挑撥

我係頭先脷人嘅話
應該屌咗佢祖宗18代
男朋友都照屌

屌人師

明娟

機心婊

真 試過
講嘢潤鳩我
仆街有咩想講咪直接
屌你老母指桑罵槐

咁睇嚟可以一戰

真係適當時間講呢d
Michael

獅子女最討厭就係不停嘅質問

你咁樣先係你
做人夠真

希望唔會再撞到依啲男人

大街大行綁人走

巷

今日返左大學食飯，$48，出面應該要$68。

屌你綁人仲要出動埋個big boss

好耐無見
咖哩好味

佢整走晒俐人d唇膏

嘩屌 唔見你幾日以為你冇飯食所以唔上水

唔通強吻咗佢！？

幾日冇開飯
呢餐夠唔夠彌補番幾日前嘅飢餓

餓了

邊到咁好餸

低能咁衝動衝走

又嚟邊撚個有講結婚
從來都係獅子女主動plan嘢
最憎人plan埋俾佢地
仲要係依啲人生大事

嬿窩最強勢女人

有冇食評

（有鍵盤個陣）

諗起你真人係

好味，但beef無咩味
應該係boil出黎。

所以我要帶鍵盤出街

幾十蚊都食得起。

用鍵盤打人

我大把野食喇。

某大學canteen。

好吸引

但太多青

多青

curry好食，其它無咩味。

太少

我講過我幾高

邪教

好撚on9

小陳咁弱雞

有燈色睇：

點解裝左追蹤器仲要打佢招供

上次好似有人同我講話Taste有面賣，謝謝他！

想安排男主角個句咩
反正我在世上沒有任何牽掛突顯佢好man

行完donki？

今年都好難有聖誕氣氛

買咗邊款

係呀，上次行完影既。

無呀，未去。

有冇過去同恐龍哥哥合照？

所以小陳俾人打完之後去左邊

消失了

哥哥

一陣米高超賤 睇住

哪來的自信

好嬲

無呀，都唔可愛。

你地睇緊咩？

最憎人有自信過我
仲要係想用經濟能力壓住我個啲

獅子女講星座女人

超肉酸

嬲到推埋文

套嘢去到依個位睇到好炆

有套咁既戲。

D 動作配樂想點

個二打六出街揾是但一個手足都打得死

機心boy

屌呀第一下唔係送院？
翻屋做咩

佢老豆睇得出

冇唇個樣幾正

有

你有冇睇惡2

濃妝唔啱佢

呢度好明顯松菸黎

其實佢問嚟做咩
佢自己都好明顯未放低人

又係唔識做嘅
當住人女朋友問

我以為我的溫柔能給妳整個宇宙
我以為我能全力填滿妳感情的缺口
專心陪在妳左右彌補他一 切的錯
也許我太過天真以為奇蹟會發生

無呀，我都想睇，但而家睇返個畫質覺得好差，好難睇。

一齊既時候又唔講清楚
分開左先講晒啲野出黎

睇緊VCD咁

哇佢有自信到仆街

慘到
當年幫佢養埋個仔又照顧佢
結果都係得唔到佢個心

好耐冇聽過呢個term

邊有

她跟我在一起不需要上班（？）

屌你老母

食屎啦 michael

真

想追番 不良笑花 同 愛宅 都冇乜心機追

google translate

tvbs又講樓價

慕橙

原來你有上水
我啱啱想問 點解500gif依排唔見咗

係拓也太傻

係呀，好難接受。。

雖然後尾拓也同咗痴心一齊，但硬係覺得佢唔係真係鐘意痴心，只係覺得佢慘所以照顧佢

痴心係咪俾人咩咗

哇啲歌好懷念

冇阿
淨係打

最新呢集?

上星期五

完全唔識

唔識啲咩

沒離開過 係咪有廣東話版？
好熟

吱吱

呢首唔熟

全部人都識咁濟

大火好難唱

佢啲歌都難唱

假掰唱了和聲

逆光！

嘩 曼青 原來都係度

好耐無聽了

d歌 開頭果d

好經典

支那101版本有冇聽過

無

安伯政 把聲好滄桑

我成個節目都係睇Kimberly

鬼哥真係超神

有

木曜演唱會同三帥合作

看兩家 那一家先倒

想睇 會唔會有live

希望有

佢上聊姐講翻個陣101個節目內幕
俾啲小粉紅出征

或者線上售票？

上次你地講完 唔記得左睇添

咁多eason

愛是懷疑

五月天！

聽背景已經知

之前有五月天專場

好熟

幾時

求SHE專場

播咗了 yt可以搵到
全部都好勁

我okay

遲d應該會有！

我都可以
好期待坤達個首

Hebe

明明你也很愛我

大魔王 李芷婷

超鐘意依首

明明你也還愛我 沒理由愛不到結果
只要你敢不懦弱 憑什麼我們要錯過

佢之前踢館失敗
但中國好聲音（？拎冠軍
啲人係yt下面留言話聲林

佢個名咁熟嘅

好聲音好似唔係冠軍

遲啲睇

放手

唱兜圈 挑戰

mv都拍得幾靚

我女友都係成日聽到佢loop到呢首，依家都係

夢醒時份？

Okay

原來季軍

下新不了情估唔到

夜長夢太多 你就不要想起我

係老師

你做咗咩呀

果隻碟好多歌得

呢首冇聽過

hebe

SHE?

又嚟

我想我不會愛你

咩 唔係呀

係歌名前面停咗

上一首

點解我聽到幾個人既聲

咩歌

依首好熟

呢個聽過

成日聽歌都唔記得歌名

其實呢d 節目 應該比左一咋歌名比佢地先

第

有冇姨惹依惹

你給的愛

估既興奮 睇既開心咪得

咦！ 係咪流星花園

咁熟嘅 邊到聽過

曹格 係咪

王力宏？

係咩

係 經典

係 背叛？

actually 錯
要
流星花園hit歌

唔係

不是啦我講你要的愛

郭富城嘅弱？

呢首聽都係聽過

係 流星花園hit歌

郭富城嘅強

你哋睇緊乜野係到估歌仔？

綜藝大熱門

join米知

係囉記得細個睇電視聽過

佢要溫書

87

得你接我

好好聽 但唔記得名

即刻down你要的愛落app

日常

@肺花巴
係咪我可能

一時唔記得踮字點寫

歌名好熟

大家係咪都係聽丁噹版多

不高～

屌好好玩
可唔可以多啲播

有好多集

可以可以

錯的人

又好熟

屌 我太笨

仆街講錯歌名

亞軒 唯二兩首好聽

屌好過癮大家一齊估

你是對的人
答對的人

我飲歌嚟

但醒唔起名

笑咗

拍定手先
贏緊呀我地

我讀drama 架

就算係Hebe SHE啲歌我都成日記唔到歌名

咁仲係咪飲歌

佢D歌算咸蓋得算廣

係 我太笨

睇專場 無咁好睇
班fans首首都識

WA 好難唱

笑死
飲歌又唔係飲歌名

我地依到5個人估估下都可以推爆個post

所以無睇五月天
唔太識

真係可以

08年後嘅都熟

我五月天都唔識

我要識個啲都會識

想見你入面個首我就唔識

Lulu 睇睇下有啲似平蔭雨萱

呢首真係會唱到斷斷地氣

曾昱嘉變咗八大專用歌手
我們不能是朋友
覆活
因為我喜歡你
Ost都係佢唱

金鐘

點估呀

唔識 咩事？
歌劇？

竟然

佢地好快
不個呢首都好HIT

佢地D人識好正常

屌依首我識

和我的白髮！

你還愛我嗎～

佢播開頭 真係唔識

憲哥既歌

都係

真 我完全記唔到前奏係咁

唔玩變音 其實算係咁

千年之戀都要down

經典呀！ 我懷念的

聽朝要上堂
我係失眠先有追post
平日呢個鐘數應該瞓咗

07 咁後

佢地快到

我諗起埋F I R首千年之戀

喂屌我有delay

又失

曲終人散緊

係頭先佢冇啦啦話你千年之戀 我以為佢講FIR
我小學成日聽依首 前奏好特別

無數人翻唱嘅神曲

屌有一種悲傷

日常啦

留在我過往

Alin 好似紅人唔紅歌咁

係 歌唱比賽必歌
包括學校sing con

咁⋯咁有自信

都唔算既

台灣以外差D

金曲獎入圍好多次

紅歌唔紅人*

呢首咁唔難唱

係台灣好紅
可能亞洲就差少少咁？

我都想問係咪調轉左
我都覺有啲

嘩唔識佢
淨係知SHE有首聽著袁惟仁彈結他

係

以HK計

好耐都唔排到佢

好似係

佢好似爆血管之後
行都行唔到

佢唱歌好聽，但近年有病
以前係星光大道嘅導師嚟架

好多歌都好聽

但華人圈嚟講

係
靠著窗聽袁惟仁彈結他～

定唔知咩事入院
係支那

係
小胖老師

青春呀，大過畀你揀就唔會再試

袁惟仁 黃韻玲

係
我都有睇過佢演唱會

咳咳

走開

憲哥好煩

你哋睇緊猜歌？

想睇

對呀

一眼瞬間呢個版好聽

台劇主題曲嗰集好好睇

盧學x肥咗咁多嘅
佢好似同佳嬿幾frd

想聽連名帶姓

想睇翻

去過風雲榜聽live
係種享受

我見到個名諗係咪佢
但又覺得唔似

如果沒如果

播

以前睇個陣成日覺得黃韻玲好惡
睇個陣會同啲參賽者一齊驚

JJ

可惜波如果

6個人睇緊

可惜沒如果？

我有個朋友好鍾意呢首

我都記錯
你啱

沒

全都怪我！

定你快左

有人答咗

我曾經成日聽

全都怪我 不該沉默時沉默

笑死 佢都答左如果沒如果

不該沉默時沉默

不是啦 我記錯

咩嚟

呢首最後好聽
之後果D已經唔得

真係未聽過

倘若那天 把該說的話好好說

好想一齊估 好過一個人睇

之後有邊啲

她說

係米ANGELABABY?

稍息

交換餘生
出左碟

她說 前D

睇錯之前

她說好早期喎
呢首係近幾年嘅作品嚟

好似係 劇長版

冇聽碟唔知

對
同懷秋

個樣膠到

真係推得爆

啱
玩埋一份

她說 嫚書果時

沒如果 就10年代中

我對佢最新個首就係不為誰而作的歌

btw有冇人有睇口罩美女嗰集
想知係咪set

50歲修煉愛情？

咁可惜沒如果之後
我覺得 不為誰而作的歌
都好好聽

懷秋

直播link喺邊
太多冇爬文

Ptt有人話係

那些你很冒險的夢係咪同期

梁靜茹

Fish!

可惜不是你

可惜不是你
陪我到最後

修煉愛情好似係14/15年

可惜不是你
咁都唔記得

可惜沒如果前過佢咩

係 個故事好老套
懷秋係仆街仔

牽過我的手

後過

呢個真係冇理由錯

你會彈琴嗎？
JJ:

我睇過
醒唔起係懷秋

得閒聽下胡夏果個版(星光大道)

唱得好好

交換餘生個mv有小嘉玲同爽妹

twitch.tv/jinxkame75

推爆咗我唔開架
叫老妖開

聽過 好多版既可惜不是你都聽過

我最記得係懷秋呃兩個女友 同一個講另一個係jj女友

胡夏又係紅歌唔紅人
明明唱得幾好

已經冇聽

那些年已經係我中一

乳酸可以嗎

加一 幾討厭佢

林宥嘉有唱過天天想你

漿

佢成日唱蝗國嘅劇集主題曲
夏至未至都幾好聽

依首我鐘意

你叫到實得

心跳一直倒數著～

謝謝

傷心絕對？

屌殘酷遊戲

係
我記錯 手放開

衛蘭唱過廣東話版？

衛蘭嗎？

衛蘭勁多改篇歌
夢醒時份又係
但係好好聽

啱啱應該係原曲

其實自命受苦都只因我能離不離
看著對你愛得彷似愛情欲避不避
若能耗盡力氣 去捕捉你
亦能剩下自己可挽救自己

李聖傑 兩首都比人改廣東歌

第一次睇直播
一入去見到就達達

係呀

經典嚟
我個陣小學雞嚟 到依家都仲記得

我偶像

宜家先知係改編歌

Same

童年回憶

改得好好聽

英雄所見樂瞳

依家仲會聽

哇我覺得我幾勁幾肯定同年個班已經唔係點聽台灣同廣東話歌更莫講話係老妖個啲年代嘅歌

超級鍾意janice隻英文歌cd

手放開 就係 KARY 改既 明知做戲

帶我走

唔識

不良笑花

老楊成名作

冇睇 唔怪得唔識

[《想見你》一歲了!!!] 台劇 想見你 映後討論(79) 及 柯佳嬿窩

帶我走 到遙遠的以後？

但係有聽過帶我走

佢同潘瑋柏
有dean同陳妍希做配角

8個人睇緊

帶走我 一個人自轉的寂寞

忠粉是你

下 以為陳妍希一出道就係拍那些年

最尾果下要爆到痴線

Tip of the tongue

真心咩

好好玩
估歌都可以咁多花神

換換愛
不良笑花

所以同老楊好FD

唔係
不良笑花個陣佢幾靚
長直髮又有氣質

夢一場

cookie can

咁熟嘅

你唔講換換愛都醒唔起
老楊嘅話仲有惡魔在身邊

那英

換換愛都有佢

Please

呢首唔識
可能真係要聽melody

囉屌依首失戀個陣成日唱

我去到驗傷就無乜聽了

呢首

我想敲穿你門口

華納真係

張惠妹？

係 母系社會

但穿花蝴蝶好聽

我未夠重傷 這雙腿會走

眉頭額角偷偷震動

佢嘅歌最近已經係我懷念的你
曾經 因一點小意思 將爭吵當玩意

去到王菲果個時代

真係好難識

我未夠重傷 這雙腿會走 想找你驗過我心死沒有 只可惜傷害不見切口 也沒藉口 來博你問候 我未怕獻醜 寂寞多自由 不需再顧慮濃或淡妝 你不接受 我想識你女朋友 我想敲穿你門口 心死得更透

但首詞係夕爺

lulu腿粗

老妖識啦

我係在月台上等你

推唔爆

年代唔同
但我好鐘意聽你那麼愛他

搵日再睇

因為我成日聽到
台灣電台播

謝謝老妖

謝謝晚安聽日返10

我係個首聖誕歌伯利恆（？

聽聽下有啲傳教feel就冇聽落去了

夢一場要唱到副歌先識

早知道是這樣 如夢一場
我好似睇歌唱比賽識

你那麼愛她 為什麼不把她留下？

驗傷天敵都幾好呀

早巴早抖

破記錄 3點幾都有成8個人睇

得閒可以搵番以前玩歌D集數黎播喎

快d瞓

呢首啲詞差到破壞晒首歌

係贊成

各位早抖

gchi

我諗起范范首其實你沒那麼愛他

三部曲

一時唔記得左天敵

聽晚凌晨播 台劇專場？

有冇聽過李佳歡許瑋芳版嘅如果的事？
下面勁多cmt屌范范

BTW 估唔到都咁多人識咁多華語歌

呢度果然係台灣台

完左獅子女播 gchi

唔get佢想講咩
三部曲嘅話洪嘉豪同dj嗰首好聽啲

而家搵番頭先識既歌黎聽

有
邊度都有人屌佢

我係 即刻down翻曬

佢哋個版本好正
范范

如果呢個變咗viutv節目
變播廣東話歌會點

係
之前幾鐘意佢
佢好似都係3.18生日

係
奶共狗

應該都得

係郭富城嘅弱

舊歌都識既

我唔係奶共狗

不過我都有買

希望大家今晚好夢一場

之前狂loop

各位goodnight

晚安

反而2000 ~ 2010 既好多都唔會識

quota就係用黎聽曬台灣歌

竟然
呢段時期嘅作品我聽得最多

[《想見你》一歲了!!!] 台劇 想見你 映後討論(79) 及 柯佳嬿窩

post多次

所以 錯的人 果d 都即刻答到

廣東話舊歌嚟講我最鐘意係

也許相愛很難

黃色芋泥卷想試
但疫情爆到咁仲開到咩

吉龍糖同九份都係黃店

約定
仲有夕爺同christopher chak作嘅都好正

九份 手搖個間？

張家漢瞓未